caltex coupon

之前 荃灣愉景新城果d過哂期
有無巴打知邊度可以拎下一期

Mega box / d park

唔該巴打

點攞架??

擺係cs自己行埋去攞

ICIC
THX

成日都有 ??

Caltex油ok? 入開esso shell

好想要佢張 VIP joyfuel card

入多啲就俾你架喇

入成個月都冇

我入咗半年，每星期一次

我2年幾, 都係每星期一次, 上年差唔多年尾收到vip

Vip joyfuel 減幾多架 諗緊keep住用jpyfuel定問油站拎紅卡

我嗰張減兩蚊

我嗰張減兩蚊
紅卡應該減兩個四左右？但唔知用唔用得coupon